【分居期滿】周永恒拒上庭 趙頌茹唔要求俾贍養費：經濟一定有壓力

左圖為Roy新歡叫Britni，年約30歲。

趙頌茹(Yu)2014年決定同周永恒分居搞離婚，周永恒走咗上大陸發展，Yu就獨力照顧兩個囡囡。
今日有周刊指，Yu同周永恒分居期滿，家事法庭原本喺周一宣判二人離婚，不過周永恒都拒上庭，又冇透過律師回應，而Yu亦冇要求周永恒俾贍養費，佢話一直溝通唔到，只好交俾法庭處理，又指兩年都係自己搵錢養小朋友，冇答周永恒呢兩年間有冇俾生活費。
據報道指，Yu要孭起頭家，為咗慳錢連離婚都冇請律師，而Yu亦有俾嫲嫲見啲孫女，而曾自認「人渣」嘅周永恒傳佢有個強國新歡Britni，早前以情侶檔出席大陸一個時裝活動，Britni喺大陸有樓揸手，生活唔錯噃!
今日Yu喺電話接受《蘋果》訪問，佢話：「其實離婚案件一直喺家事法庭搞，因為分居兩年都夠期，可以去申請，我唔知佢點解唔上庭，其實我都通知咗佢。」問到係咪獲得兩個囡囡嘅撫養權？阿Yu話：「始終關於case，呢單案仲未搞掂，我唔可以講，希望呢件事盡快搞掂。」
問有冇要求Roy畀贍養費？自己有冇能力照顧兩囡？Yu坦言：「我冇要求佢畀贍養費，但因為小朋友要父母共同撫養，分擔小朋友嘅生活費，自己都照顧咗咁耐，你話有冇能力呀？你問會唔會擔心將來嘅嘢？其實都冇得擔心，只可以自己勤力啲努力啲搵錢，然後好好養大佢哋。我哋一家三個人應使得使，經濟狀況一定有壓力，但一定搞得掂，多謝大家關心。」
《蘋果》第十二屆金話梅電影選舉（Golden Plum）又嚟喇!由今日起，請在以下網址（

趙真係好慘識左呢個人渣

再次証明mk仔去到邊都有市場
毒撚拎個鍵盤劣鳩啦

周永恒

離婚之後, 男人一定要俾贍養費?
如果男人無錢但有份工, 係唔係一定係人工度扣贍養費, 就算份人工剛只夠男人用?
贍養費我覺得係現世代對男人好似唔多公平

咁個男人完全唔俾錢幫手養小朋友 係咪就公平

條友完全無視案情

以前果陣仲請佢黎學校講道......
偽人...

大把人法庭判左都唔撚比啦，吹佢唔漲

賤